無需太在意何妖既支持23條「假民意」，送中條例時佢地整既「支持」聯署還少嗎？ 結果呢？

只要推行時，發起一連串大型示威晒馬遊行集會，再加勇武聯手

等佢地知道咩叫真正民意，

到時又可以將班奶共派再一次成為condom,令佢地輸議席

何樂而不為呢？

但而家要大型遊行有D 難

對家擺家站，送防疫物資落重本去支持立法

對家大量留言，大量贊好，大量投票

有人去埋街站支持，有人上網支持，我地呢？

我地可唔可以團結D, 投個票，分享出去，係要分享出去呀！

你是否支持23條立法？
Do you support Basic Law A23

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

團結，做多一點點，感謝！

無迫切性緊係難搞D,到政府真正上馬了， 班師兄弟就會歸位

何妖今屆選唔選到立法會都成問題，椿腳無晒，最好佢地7，8月時搞23條立法， 可以順勢送民建聯工賤會上路

老共不嬲都想做23條
咁多年黎時時刻刻都吹風
記憶中薑蓉係咪都做過類似聯署？
佢要真係做 唔駛假民意都會做

本身大家打緊嘅戰綫𠩐繼續
23條唯有煮到埋黎就食 香港人同中共終須一戰
而家情況其實都衰L過23條

反而覺得對家係借頭借路spin走我地戰綫
Eg 國際全球反共，so call 9月政權保衛戰，黃色經濟圈

係，老董、葉劉都係因為23魔咒下台，

所以何妖都幾不自量力，不過我地樂見佢攬炒呢一任中聯辦主任

相信好多官都會多得佢唔少

同意
簡單搞個遊行開始都已經收皮
差在網絡世界，不過支共網絡統戰都有8，9年

要立隨時都得啦
而家都周街殺人
洗鬼民意咩

集中精神登記功能組別先
9月立會先係關鍵

民意對嚟個政府重要咩？

但狗武力同六月唔同
依家搞多次612真係唔知會死幾多人

最好玩係民建聯工聯會竟然無跟